隨後，這對皇室夫婦前往威爾士首府加的夫觀看威爾士和澳大利亞之間的橄欖球比賽。 2014年11月14日，每日野獸 
 另一位是格雷格·雅各布(Greg Jacob)，他是蓋爾運動協會的職業橄欖球運動員。 性的X因素入侵英國:麗貝卡·莫爾的“性之旅”激怒了英國政客|馬洛·斯特恩| 2014年10月20日|每日野獸 
 Haka是一種毛利傳統舞蹈，是新西蘭全黑橄欖球隊的賽前儀式。 卡通街鬥，巨型變種蜘蛛狗，以及更多病毒視頻|Jack Holmes | 2014年9月7日|每日野獸 
 一些英國球隊對此毫無興趣，成立了橄欖球聯盟，NFL就是從NFL演變而來的。 達到一定程度:哎呀，我喜歡踢足球。 J. O 'Rourke | 2014年7月13日|每日野獸 
 法國橄欖球運動員在他們的Dieux du Stade日曆上也提供了類似的明知故問的快樂。 王子菲爾德的黛米摩爾時刻:世界輸給了沒有六塊腹肌的運動員蒂姆·蒂曼| 2014年7月10日|每日野獸 
 幾年前，他們把一些年輕的西藏男孩送到拉格比接受不同職業的教育。 珠穆朗瑪峰偵察，1921年查爾斯·肯尼斯·霍華德·伯裡 
 “橄欖球，因為我認識的一個人在那兒。”科林果斷地回答。 學校裡最好的女孩是安吉拉·巴西 
 “當科林去拉格比的時候，我也去。”傑米自信地宣佈。 學校裡最好的女孩是安吉拉·巴西 
 他九個孩子中的六個出生在這裡; 最小的三個，除了一個夭折的，都出生在拉格比。 世界上最偉大的書，卷十|各種各樣 
 在拉格比，他把每週日在學校禮拜堂布道作為校長辦公室的重要組成部分。 世界上最偉大的書，卷十|各種各樣